咩人會強調自己勤力？

除左保險狗之外

蠢人

懶人

勤力嘅人

擦鞋仔/old seafood

特首

黑警OT

小妍

好做得野又好搏既人
又或者做唔到野既廢人 應該佔多數

無料嘅人

冇其他野可以強調既人

廢老

公務員
永遠都話自己好多嘢做

真
曾俊華果陣都串鳩佢要work smart唔係work hard